[重開] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

[上一個post 1001重開]

「不自由，毋寧死！」
"Give me liberty, or give me death!"
- Patrick Henry

大家睇睇維吾爾族建國失敗既下場（2017年4月）：

求大家睇下面呢條片

入再教育營會被打毒針
(大約係條片4:10)

大家要知道，共產黨清洗異己既方法，就係先分化，擊破，然後鎮壓，直至牢牢掌握絕對控制。

用全力對付香港
對於中共黎講，香港人已經取代維吾爾族，成為中共既頭號眼中釘，雖然呢一刻，或者香港仲有少少利用價值，有外國關注，或者共產黨未露出本來面目血腥鎮壓同監禁香港人，大家幻想下，如果呢場運動一旦開始冷卻，失去動力，大家回歸自己以為既平常生活，共產黨必然會以最快速度清洗香港人。

香港人善忘，但係共產黨絕對不善忘，仲好記仇。佢已經透過呢場運動了解到，香港人好撚麻煩，會係國際層面上為共產黨帶來麻煩，甚至影響國內管治，令共產黨執政穩定性出現裂痕。共產黨對權力既絕對掌握係有近乎病態既執著，佢一定會用最有效既方法解決香港潛在既威脅。

香港民主運動的特性
對共產黨黎講，透過洗腦教育/新聞控制/香港警察鎮壓 已經無辦法壓制呢種會對共產黨造成威脅既反抗力量，同維吾爾族不接受漢人統治一樣，根本就係非我族類既民族鬥爭，無辦法用常規用來統治漢人既手法黎處理，必須用更嚴厲既手段處理，先解決呢種內部不穩既危險因素，之後再慢慢處理外交問題，再唔係，閉關鎖國吃草續命，佢都有把握維持政權。香港偏偏就係一個好大既不穩定因素。

所以我講，香港人係共產黨頭號敵人，而且要用最歹毒既方式處理。

香港既反抗力量，某程度上比新疆更難搞，因為唔係傳統既血緣宗教民族主義，而係利益共同體/價值觀共同體（民主自由），形成一種極度強韌既組織力量。呢股力量，暴露左共產黨對香港控制既失敗，等於同共產黨之前既傳統控制方法出左一張成績單，『哦，用來之前d招無用。』

共產黨會如何壓制香港民主建國運動
正如『新疆』既東突厥斯坦建國運動一樣，根本無可能用統治其他漢人既方法壓制。所以就諗左呢條橋出黎，集中營。

你咪話，呢招又幾有效，至少目前中國境內維吾爾族既反抗力量已經幾乎完全被瓦解。剩下既維吾爾族都流亡海外/成為難民。『新疆』仍牢牢掌握在中共手中，巨大利益，毫不動搖。維吾爾族流散四處，中共都完全有辦法係新疆繼續獲得當地利益，反正係各大主要城市，漢人早就多過維吾爾族，掌握當地一切經濟命脈，而維吾爾族只有為漢人利益階層工作，被剝削。

當共產黨認清香港人係非我族類既民族鬥爭，而且傳統方法無用之後，手段一定會以最快速度進行，會用最殘酷既方法進行。你知啦，依家無得比共產黨慢慢黎搞香港，因為仲要面對外交同貿易困難，仲有經濟問題。

香港人還有利用價值？
大家可能會話，香港人對共產黨仲有利用價值喎...sorry，香港呢個地方或者有利用價值，但係香港人無利用價值。自從共產黨決定搞送中果一刻開始，已經話比你知，香港人無利用價值，送中條例就正正反映左共產黨留港不留人既心態。

共產黨到呢一刻都未出解放軍，只係想留低香港呢個地方黎洗錢/貿易轉口，開槍鎮壓搞爛左無好處。但係香港人可以bye bye，一個一個消失，無所謂。

結論
大家要明白，今次運動只許成功，絕對不許失敗，否則香港人會一個一個被送入集中營。而且無人會黎救你。你睇睇土耳其同伊斯蘭世界點出賣維吾爾族，就算民主國家一樣束手無策。

其他細節，監控燈柱，信用系統，不需多講，大家都明，係對香港完全壓制清洗既前期功夫。

香港人，要有絕對既覺悟，明白失敗既結果，會比死更慘。
妻離子散，失去自由。
係監禁中痛苦為共產黨做奴隸，直至死亡。

請大家再睇一次BBC有關維吾爾族集中營條片，切身處地體會下，如果香港人都面對中共如此鎮壓香港既民主運動，大家會係咩情況：

大家可以諗清楚，到底應不應該為自由盡力奮鬥一次，亦係好可能係最後一次。
今次絕對唔會好似2014雨傘失敗之後咁仲有翻身機會。

請大家繼續奮鬥，直至建國。
絕不和共產黨談判。

「不自由，毋寧死！」
"Give me liberty, or give me death!"
- Patrick Henry

每日推一次

push

謝推！
雖然好多人已經睇過，我會得閒每日推

大家要記住，對於共產黨黎講
雙普選 = 港獨

推

光復香港 時代革命！

前線浴血奮鬥

而我地連返少一日工都做唔到？點對得住自己子子孫孫？

謝巴打

光復香港，時代革命

8月5日
全港大三罷
五大訴求、七區集會

可以幫手spread!!!感激！

光復香港

時代革命

認同

一定！！！！！！！！！！！！

千祈唔好

Support

繼續推！

光復香港

時代革命！

謝推！！

打毒針啊屌你老母
我寧願死

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

謝推！

推推推！！再一次上熱門

推推推

光復香港

時代革命

推！～！

謝巴打！

推！

謝幫推！

推,高汁

只要我地繼續 一定會成功的

義士們就係照亮香港的光

光復香港 時代革命

好多人都唔明，最心酸係見到班廢佬同埋政治當潮流的港豬

巴打請加入以下電視台節錄

Push

［戰略導向］［由 準。勇武邁向 真。勇武］遊擊戰將由be water 升級至hit and run

光復香港
時代革命

謝以上巴打幫推！！！

謝幫推！！

感謝！！！！！！！！！！！！

巴打，睇左

好慘

謝推

只能贏

不可輸

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

感謝巴打
希望你唔好移民住...

今次真係最後機會
求下大家無限期罷工

唔好輸 唔想輸

香港人梗係想成功，唔想失敗。
問題係無有效方法，勇武比人拉，和理非又唔夠持續。

推～！

真
依幾年每日150 已經種族清洗緊

謝巴打...
罷工好過留血

我都唔想...大家加油

exactly新疆個種族清洗策略

佢已經係捉曬所有維吾爾族，新疆都可以正常運作
因為新疆已經被漢人掏空...

推！！！

【新疆再教育營第一手證詞：受害者親筆畫出營內景象】
.
《報導者》從哈薩克人權組織「Atajurt Kazakh Human Rights」手上，取得上千份曾被關押於再教育營新疆人的證詞，以及他們畫下的營中生活圖像。

即便中國政府一再否認再教育營中的種種非人道行為，但這些受害者的證詞，卻完全戳破中國政府謊言。

從他們畫下的圖象中，我們可以看到20餘人被關押在15米平方的囚室中，共用兩個糞桶；他們被要求連續靜坐14小時，不能說話、不能睡覺，一切都與中國政府聲稱的「學習」相差甚遠。從他們對「教室」的描述，到現場勞動、環境、懲罰，裡頭無疑就是座集中營。

還有更多沒被畫出來的，是電擊、老虎凳、監視性交的夫妻房等殘忍措施

已經返唔到轉頭

感謝巴打！！！！！

係...返唔到
只能贏

謝推

推到全部人睇到

推多一下

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

new post psuh

講得啱！
仆街共產黨只係想要香港塊地，唔係要我地香港人
所以每日150蝗蟲幫香港玩大清洗，再叫真香港人上大灣區

推呀

留港不留人...繼續可以維持金融中心地位洗黑錢就夠

香港人係不穩定因素，要全部剷除

中共眼中，香港人俾外國人管過，見識過民主自由，所以又曳又麻煩，好難歸順

全中

麻煩過新疆人好多

呢個一定依家係共產黨嘅判斷

我地一定要贏

PUSH

光復香港！時代革命！

光復香港 時代革命

請大家去表態

有幾多人願意罷工...直至政府回應？

推
最大問題根本係老共

應該要印啲係連儂場 再加多宣傳罷工 俾壓力中產人士

醒未啊香港人

各位 我地一定要贏！

請任意攞去用！任意修改加野，隨便
我部printer已經印到壞左

一定！
我地會除低口罩，係煲底擁抱！

到此一遊

唔想變成真正港豬
被打毒針
就要堅持做認為啱嘅事

堅持到勝利為止！

Re-push

感激巴打
不自不覺推左上一個post 1001
呢個加左少少內容～！謝推

即係 如果現實係 警方完全失控
比黑社會控制 攞埋一哥個位
我地可以點自救？

剛返到 絕望中

我都無一招殺敵既妙計...只能夠話比自己聽，只能堅持到成功為止，無第二條路揀...不停出黎抗爭，盡力諗方法，以自己力所能及既方法貢獻呢場革命

贏左之後，大家係煲底一齊除口罩，擁抱對方！

推推！！

到底多唔多人支持建國 定係雙普選就ok

係中共眼中，兩者無分別，佢地要掌握絕對權力

香港人比較計較，其實只係操作上既分別，邊樣野做到就做邊樣，前提係中共要先倒台

謝推～

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

每日一推

謝巴打

依家係大陸基本上提到香港 = 港獨 （3毛例外）

屌 次次諗起呢句就好撚想喊...
希望有呢一日！！！！

lm

up

真係要每日提住大家 香港人唔好死心呀 未到要認輸既一刻

Push!!!

我寧願死 都唔會變做終蟈人

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

不自由
毋寧死

if we burn, you burn with us

不要說「推」
試著說「8月5號齊罷工」

Pish

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推
8月5號齊罷工

8.5號我要罷工

背水一戰
大家都豁咗出去

一次成功
一次被清算
如清算後果不堪設想

所以一步都不能退

變曬香港教育營

各有各做，加油

730不合作運動，85全港大罷工

推

光復香港
時代革命

對！要文斗，要搜集克警不合理地方，從而拉埋負責高官，林病，如果得，就拉埋中聯辦落水先更有效。

如帶出催淚彈不應直接射人及注意民居及老人院附近，不應該發射。
克警無遵守指引，而且多次事件中發生。上級及部長對下屬違反的錯誤，多時沒有跟進署理。事件發國際發布。

重開，繼續推！

之前個post唔知邊個share左冇得推都多左好多正評

講得好，推！

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

香港人唔可以絕種
同時亦都唔想被同化
我唔想見到香港下一代嘅小學生帶著紅色領巾返學
唔想見到個香港沉淪落去

大家要鬥到底！！！

失敗的話香港人就會滅絕！

Push!
宜家香港同共產黨 兩個只能活一個！

無錯，老實講雙普選係唔夠，最低限度係共產黨倒台，無得傾！

見巴打既post非常好！
支持！再推！

Push llm

呢度不能有任何讓步。一個都不可以讓。

多謝巴打！我老婆都係靚女！

無得傾，無得談判，無得退讓
共產黨倒台係基本！否則無論泛民，勇武，甚至一大堆建制派都會入集中營！

當年1949年投降的國民黨軍人就係給去韓戰到送死

簡單就是識講廣東話的都係異教徒

你當中共係一間教會咁看等就可，我們香港人大部份都係異教徒。

巴打你好熟書！！！勁

我愛巴打

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

推，多謝提醒

因為佢地老公都係靚仔
Push!!!

推
香港人今次一失敗
以後都唔會有覆桌既機會
搞到咁大已經無可應返返轉頭
等個勢頭無咁緊既時候就會清算
諗下而定都有新疆式cctv
又有各式洗頭交通工具
之後仲有極大可能會起集中營

諗下都覺得心寒
到時真係唔慌唔係營入面見
今次真係只許成功 不許失敗

謝推巴打！

輸嘅話，會慘過新疆人好多...

push
冇錯，今次衰左，唔會再有下一次

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact checked嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

認同請推post/討論
[跪求文宣急入] 攻心2.0 - 開學日去學校門口派黑警濫暴傳單

推！！

Pi

一定要推！！！

推一推

謝推～！

各位，我地唔能夠再有義士損失啦

呢個時刻，係時候出黃牌，入機場靜坐

入機場有幾個優勢

1. 警犬唔可以開槍，開槍飛機要停飛
2. 唔可以放催淚彈，停飛之外，消防灑水系統會令機場水浸
3. 唔可以趕人，秒秒鐘都有旅客，打錯人就會係外交事件
4. 只要唔入跑道，唔入禁區，機場特警講左唔會出手
5. 航空公司為我地提供野食，我地就優先讓路比佢既乘客
6. 玩野既中資航空，我地就玩謝佢D客人
7. 機組人員好多都係黃絲，有補給
8. 警察唔能夠封島，因為有乘客要走，油車要出去
9. 入到機場，我地就係莊，政府係閒，警犬都無能為力
10. 搞爛機場，無人咩得起呢個責任
11. 入機場係真正既政治問題政治解決

我地只需要等政府入黎機場談判就可以

要成功！
光復香港！

燮招、
無不反對通知書下
以TG GROUP聯絡後1小時之内集結玩突襲
在係行完之後打無意思

相反先打再號召罷工遊行保前線
同埋目標集中權力核心
每次宣言訢求

玩埋擒王計

推推推

推咗先

8月5號齊罷工

再推

謝推～～！

屌你老母 打針打到人淨係識食

好恐怖...老實講我覺得生不如死

冇得番轉頭
推
大家留意番抗爭活動please

如果係我 真係會同其他人一齊反
一槍就打撚死我

到時全方位控制...你行過條界都即刻比人鎖入去個籠入面...

努力推各大有用既post
同時瘋狂入gear，準備下次行動

中聯辦：香港人真的很易對付

屌 慘撚過做狗

好撚恐怖架...
唔可以過界，全部地方有CCTV
犯任何錯，都會被鎖入個籠入面，或者被毒打

新疆集中營+ 西藏集中營 =活體器官儲存庫

希望你地知道 洗腦唔係主要目的
目的係佢地個器官
為咗錢 共匪已經放棄做「人類」

全部中共領導人都好長命

果班畜牲，個個換左幾次腎

唔記得邊年
係國內既天涯論壇有個貼
話好多地方相繼死咗一啲細路
當時好多人討論
其中有一個人話 呢個係為一個大人物做續命既邪術
要搵一定數量陰曆出世既細路 人數夠咗就唔會再死人
當時我地估計係江
因為果年傳言佢病到就來去下面

今日聽路德
佢話文貴先生話2011年 江病重 搵咗個大師
因為江信呢啲嘢
然之後江就好返

吻合啊
唔知真假 好得人驚

我知你講邊單，依家變成大陸一個（完全唔hit）既網絡meme
例如 +1s （類似幫江澤民加一秒壽命）
我真心覺得就算無陰謀論，新疆同西藏都絕對係一個人體器官儲存庫...因為真係死左都唔知...
唉，唔知講咩好，好變態，好無人性，憑咩統治香港。

要比更多人睇到

今次真係allin or nothing 唔輸得

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

8月5 既罷工 有無討論要做啲咩野

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

大家一齊加油

#8月5日我會罷工

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

pish

大家都知啦
唔洗再火上加油
火上加油咪腦充血失理智囉
失理智咪做錯決定囉
做錯決定咪打輸仗囉

贏就得。

重推

後現代雨傘模式已經出現 考驗香港人智慧一關又黎喇
我地要突破昔日困局

支持連仔整預設回覆係不推文， 當大家想推某一個ＰＯＳＴ 先要ＣＬｉｃｋ 我要推Ｐｏｓｔ
仲要 限次數

一禁熱門 睇留言就ＣＨＥＣＫ到邊Ｄ係５毛ＡＣ係到帶風向
總之 不分化不割席 不要大台

721

前線的付出暫時足夠的，目前最大的威脅是輿論的鬥爭。在今日無數的犧牲下，港警又犯了一大錯—催淚彈打入葵芳地鐵站，又涉嫌假扮示威者，挑釁示威者把行動升級。連同7。21的警黑勾結，連同多月來的濫暴濫捕，以及眾多身份不明的「警察」。

我們已經累積好足夠的證據證明成立獨立調查委員會的必要性。現在是將港警暴行在公眾心目中無限放大的時候。

你們可能覺得訴求太卑微，但是抗爭不能以 All or nothing 的方式爭取。

再者，林奠是沒有可能贊成的。那我們就可以在區選搞全民公投。比起街頭抗爭，中聯辦官員更害怕失去區議會控制權，因為他們不可以再利用區議會來私相授受，失去控制基層民意的基礎。謹記區議會選舉是目前唯一的普選機制，絕對有反轉的可能性。

最後寄語各位愛香港的巴打，我們堅持的是民主價值，是要有海納百川 有容乃大的精神，而非胡亂為他人扣帽子。一言堂的做法只會令我們淪為中共的翻版，焦土抗爭更是沒有辦法團結二百萬人的力量。當我們的道路愈走愈窄丶能容納約人愈來愈少，到底我們是真民主，還是只是土共的影子？

到這一刻，犧牲暫時夠了。為了我們犠牲了的巴打，我們更應該用智慧和理智去團結最多的人，去打贏這一場屬於全體香港人的仗！

唉

今日已經好清楚
恐怖主義

大家距離集中營不遠

推啊

第一城都新疆化

818

我唔想咁樣生存
求下大家要團結呀

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

唔知點解，你post依堆野好似法輪功咁

不如你直接入教啦，話唔定搵到更多同道中人

謝推！！
同法輪功有咩關係？
係咪回錯post？

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

唔可以輸呀香港人！

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

輸的話預咗自殺死算 唔想成世比共狗控制

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

寧鳴而死 不默而生！

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

721 811

816㩒錢

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

Live free or die!!

推 大家要記住呢個事實

今日香港
明日台灣
高雄發大財是有後果的

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

係要間中推上黎警世

點解咁多首歌唔用，支那帝吧徧要用咁撚重納粹色彩既歌？ 當左自己係SS黨衞軍？？？
[鍵戰] 煲大佢! 支那帝吧=中國新納粹

中共

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我開左個Twitter account做文宣之用，大家有玩twitter請follow小弟

鬆完 大家埋位啦

——————823 死線——————

黑警死全家

警世文，推

民強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵 衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名 教你點飲食點運動
20％運動 80％營養

o

五大訴求 缺一不可

612 721 811
光復香港
時代革命

我要真普選！

香港人 無路可退！

同意

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推阿吊

9月全世界入機場

巴打/絲打，超級多謝你日日狂推

我愛你！

好撚驚，真係唔可以輸

推

唔可以輸

831 901 902 903

全國得香港係知中共有幾撚無恥

907 機場
908 美領

重溫

915

唔好輕敵

岩輸左即時升天啦

Pushhhhhhhhh

又係時候再提醒下自己

長期置頂！！
今晚勇武今晚上裝保護巿民 同村民玩下月餅做下形象工程！！！

香港人唔輸得

推 林鄭講到明平靜返就大清算所以香港人真係無得再輸 輸唔起

去殖化 去殖化 去殖化

推！冇得輸

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

大家覺得用 "沙士" 方法是否可行？
三罷唔會人人可以參加，和你塞最后會引防暴出來打人。
如果可以同沙士時期一樣，全部人戴口罩出入，只返工返學。
不出街消費，將香港變到死城一樣。政府無可能無壓力！
好多人要返工養家，呢個係大部份人可以參與的力量。
希望大家可以商量比 D 意見

其實好有用
但好難實行

PUSH 我地要贏啊！

唔止謝sir，連er er er sir都……

喔～

爭取緊樣全中國都無嘅野重可以自欺欺人話基本法有寫
循序漸進循左廿幾年香港民主行到邊步？

第二次睇
Push

習近平,甴近平, 曱甴王

甴近平

曱甴平

家下D人已經唔記得嘅喇.

習甲由
甲近平

我print出尼派

得閒再推吓，唔可以咁易鬆懈

要繼續推

日日推
唔清楚大陸既人可能唔知
了解既人就知 區選結果已經反到出面
咩"少收反中分子" 係唔存在
係"多數"
大陸咩面都冇曬

Tui

推返上黎話比佢地知仲係咁天真既話係會死

128，維園見

tui

唔可以放棄

今次失敗左世上沒有國際城市香港，剩返中國廣東省香港市

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

Pushhhhhhhhhhh

直至成功

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推！
香港人唔準善忘！

推
On9禁錯不推文

agree

P推唔到。。。

唔係新疆
係東突厥斯坦

正解

推推

P推！

奶共果D韭菜一樣等收割，唔好話貿易戰，實戰支共都冇所謂，死曬D人民佢係本意，獨善其身後仲會笑中國人抵死，支那共匪竊國

真係唔輸得
輸左絕對會比新彊更慘

推呀！！！

推！！！
唔好放棄！ ！！
光復香港 時代革命

721 831 新屋嶺